02038 富智康集團有無代工成好似台積電

02038 富智康集團有無代工成好似台積電咁有自己既加工技術
而家呢個價真係好垃圾